睇黎各區香港人都圍魏救趙去救中大

狗好似度度都要放tg
開花地點多到記者同live都跟唔晒
唔信可以問弦下住唔同區既朋友
中大人你地睇到希望可以比到啲支持你地撐住

推
幫中大人打打氣

中大撐住

加油呀

中大人 撐住

我地出面幫你開緊花